好快又到一年一度嘅情人節

我喺度祝願天下所有嘅情侶都係失散嘅兄妹！！！！

有冇單身嘅朋友入嚟留個言

你好呀，係咪絲打

諗起單身都驚

我祝全部分手

都唔知度過咗幾多年冇人陪嘅情人節

收皮啦🐶🐶🐶

已經單身左兩年半